依家目的只有一個 - 救義士

撤回612暴動定義

岩呀 拉埋D狗
推上國際法庭

仲有問責官員 對相關警察作出停職調查
成立獨立監警會

推

( Show Blocked User - 食住花生睇兒登 )